香 港 的 教 育 是 失 敗 的

香港的教育是失敗的，教育質素全球最頂尖，接受亞洲最優質、高等教育的大學生竟被煽動上街，反而沒受過教育的人才能慎思明辨。作為香港最高學府的張翔校長實難辭其咎，應馬上下台。

香港的教育是失敗的，IQ最高的學生竟然不懂分資訊真偽，只盲目單一接受毒媒的資訊洗腦。所謂兼聽則明，偏聽則暗，沒學歷的市井反能海納百川，汲取不同渠道的報導，如HKG報、橙聞、港人港地、大公文匯等等。學生分辨真假材料能力的低下令人擔憂，作為教育局楊潤雄局長實責無旁貸，應馬上下台。

香港的經濟是失敗的，人均收入最高的地區之一的市民，雖然有自己的專業崗位，但為了居居5000元出賣自己的尊嚴、身體，走上街頭抗爭，證明資本主義下生活實在逼人，作為財政司司長，陳茂波應馬上下台。

總括而言，如偉大的毛主席說：「知識越多越反動，書讀得越多越蠢」，建議咱應該把所有學府拆掉，改建成人民公社，禁止所有學生出國接受美帝主義思想。同時修正走資本主義的錯誤路線，堅決反對走資本主義道路的當權派，打倒一切牛鬼蛇神，讓香港重回全民大鑊飯的美好時代。

推

痴撚線

gay廉

圓到呢

強而有力

Back to ussr

應該係香港大部份政府機構都有問題

諗起都開心 大獲飯

你要班廢老承認自己廢過班後生係好殘忍既事黎

話哂食左幾十年鹽,點知原來都唔及一個靚仔食幾年米

你地班醫生律師大學生全部都係比美國黑金洗晒腦

黑暗嘅力量太強大 ， 足以吞拼一切嘅光明。 黑暗反而成為真理。

應該廣傳

居居

曲到圓

Gay廉

他奶奶的，走資派的說話就是充滿欺騙性、說謊性，將醜惡的東西打扮成漂亮的東西。

Cls

人有多大膽，地有多大產

貧下中農不懂字不行嗎

需要來一場上山下鄉運動來糾正我們那錯誤的思想嗎

重歸每年經濟雙位數增長的美好
共享大灣區榮譽

這一方面，偉大的習總書記早已先見之明，國內一早準備知青下鄉。正如毛主席說：「農村是一個廣闊的天地，在那裡是可以大有作為的。」

香港這方面真的十分落後，全部大學生應滾回元朗耕田，好好接受元朗居民的再教育

好文好文

毛主席說：「我歷來講，知識分子是最無知識的。這是講得透底。」

毛主席說：「知識分子的身體也是不乾淨的，不但思想不乾淨。」

毛主席說：「現在這種教育制度，我很懷疑。從小學到大學，一共十六、七年，二十多年看不見稻、梁、菽、麥、黍、稷，看不見工人在怎樣做工，看不見農民怎樣種田，商品怎樣交換，身體搞壞了，真是害死人。」

堅決拆掉所有大學，解放大學生生產力，讓學生回到鄉下耕田

藍C讀屎片

毛主席說：「不要考試，考試幹什麼？一樣不考才好呢！對於考試一概廢除，搞個絕對化。誰考馬、恩、列、斯？誰考林彪同志？誰考我？」

堅定廢除所有考試，考試毒害咱們學生的頭腦，不分是分黑白。

毛主席說：「去搞階級鬥爭，那是大學，可以學到很多東西。什麼『北大』『人大』，還是那個大學好！我就是綠林大學的，在那裏學了點東西。

毛主席說：「學習馬克思主義，不但要從書本上學，主要地還要通過階級鬥爭、工作實踐和接近工農群眾，才能真正學到。」

毛主席說：「考試可以交頭接耳，甚至冒名頂替。冒名頂替的也不過是照人家的抄一遍，我不會，你寫了，我抄一遍，也可以有些心得。可以試點，要搞得活一些，不要搞得太死。」

堅定反對老師處罰作弊的人，作弊的都是走毛主席路線的好同志。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

革命都是好同志，正如毛主席說：「支持各省人民自決主義」，「支持二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。」

「目前所謂知識分子，實際上最無知識，工農分子反而有一點知識。」

媽的，被走資派政府騙我讀書有用，快賠我十多萬學費